我正式宣佈。。。

入嚟都係on9仔

反彈

係你就係你㗎啦